黃色黃色黃色

好憎啲大陸人落到黎又要r又要屌柒香港制度

典型中國人思想 , FF好似當地欠咗佢哋咁, 一唔比就吊（明明本身無）

一路享受民主比到佢既野(at least佢喺大陸唔會有)
但一路話自己唔洗要民主